@inproceedings{Nakhle:CORIA-TALN:2023,
    author = "Nakhl\'e, Mariam",
    title = "L'\'evaluation de la traduction automatique du caract\`ere au document : un \'etat de l'art",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "143-159",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "\'evaluation de la traduction automatique, traduction automatique, traduction automatique au niveau du document",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/460910.pdf"
}
